返工第一日就俾人炒，你問我答

細佬我琴日第一日返工，放工嘅時候就俾人炒。

工種：倉務員
死因：放工嘅時候冇俾人check背囊
結果：即刻炒

咁我當然明白，祭旗啫，咁當我唔好彩囉，不過完全體會到啲long term嘅老屎忽係有幾咁乞人憎

咁威，記得寫落CV到

會嚴重到炒? 睇你唔順眼呀

認真，抵死

唔識問人

係，我都覺

老屎忽嘅職責就係屌人，見人就屌

信唔過就咪撚柒請人啦 垃圾公司

見人走我先跟住其他師兄走，但後尾先發覺大部分人都無帶背囊／袋

咩倉要check袋收工呀
做金器咩？

炒酒店散都要check袋先可以返工放工嫁

我今次真係經一事，蔡一智

CHECK袋佢又唔係門口封住晒
海關咁款
可以掂行掂過的話
係佢有問題

同埋第一日唔識好正常
係佢無教好新人

真係海關咁款

不過其實請我嘅都只係啲外判公司，但check嘅人係成個倉公司本部嘅人

垃圾公司 不做也罷

Hktvmall 早走早著啦

推到王生知囉

果間野 我之前見過做司機
試左車先話手車唔好 要我做跟車
我心諗 你一早想請跟車就咪請司機啦

1日都驚，係咪咁窮

唔窮又點會返呢啲工，貪辛苦咩？

勞工處 -> 不合理解僱

垃圾

有冇啲乜嘢奇怪病 有既話就平機會 -> 歧視

炒散，無合約

你個名 秋名山車神都話手車唔好 佢唔識嘢

未做過炒散 幫你唔到

我哋番開office嘅 總之乜柒都要白紙黑字寫清楚 到時就有頭盔有保障

多謝巴打提點

番倉都比人炒你真係去拎綜援

一日人工有幾多

$60/h

但係有mpf

做倉務太低技術含量，後生仔入行好易取代老野
所以老屎忽會盡力留難或攪走你呢D熱血青年

收皮啦屌你

翻倉已經廢, 翻倉俾人炒都不特止, 仲要一日糧都驚蝕, 驚蝕都算, 估唔到冇約俾人撚

算啦，個位巴打喺度狙擊緊我之前有個post打錯字

本身都想辭左依家份司機去hktv做 好在

其實唔柒合理你話就話60蚊 但係連約都冇 陣間出糧嘅時候佢話 你明明同意咗40蚊一粒鐘 到時真係口同鼻拗

總之記住 所有野唔係白紙黑字寫低嘅 即係無存在過

果一日糧就當買個教訓啦 依個世界嘅閪人你第時見仲多呀

信唔過就唔撚洗請人? 咩邏輯?

之前我都開過post，完全明白合約嘅重要性，3個月嘅合共550個鐘頭嘅義工都做過

部自動執貨機其實係咪好廢

有乜慘得過番第一日工比人炒撚完 糧都驚無得出 諗住上來圍爐 點知比人屌番轉頭

狗工不做也擺

冇見到部機，可能唔係將軍澳區到

人工有冇11,000

你意思指個老屎忽？佢係長工我估有掛

我呢啲炒散只係段鐘數計

樓主正傻閪

講到明要check係你自己on9俾位人入
之前試過幫銀行 機管局 金行做野 一樣check得好嚴
機管局你身上面有隻萬字夾都會叫你行埋一邊
有兩條揸住mp5嘅撚屌睇實你返check
銀行 金行講明會報狗 連出去小便都要簽名